辭工 求救一問

前幾日同經理請辭了
佢批了 咁應該幾時同其他同事講嗎
仲要番到下星期五

做左九個月廢物office工

而家講
經理唔講當無事

9個月 無咩感情
輕輕的來就輕輕的走